
%%%%Linksonder
\node (A) at (3,40){};

\draw[draw=textrand,thick,fill=text,fill opacity=.30] (A) rectangle ++(\mylength,-16);
\draw[fill=titelachter,draw=none,opacity=.2] ($(A)+(-1,-1)+(.5,-.5)$) -- 
	             ++ (\flapachterwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapachterwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelachter] ($(A)+(-1.5,-1)$) -- 
	             ++ (\flapwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelflap,draw=none] 
	($(A)+(-1.5,-\flapheight)+(0,-1)$) -- 
		     ++(1.5,0) --
		     ++(0,-1) -- cycle;
\node[anchor=north west, text width=\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,align=left] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(0,-1.5)$)
	{
		\vspace{.1cm}

	De toestand die noodzakelijk is om een regel toe te passen zodanig dat een vak ingevuld kan worden noemen we de voorwaarde van die regel voor dat vak.
		\vspace{.2cm} \\
	Er kunnen meerdere voorwaarden voldaan zijn tegelijkertijd.
	Voorwaarden die niet voldaan zijn, noemen we \textbf{gebroken} voorwaarden.
	};

\node[right, font=\fontsize{36}{36}\selectfont,text=white]
	at($(A)+(.8,-2)$) 
	{Voorwaarden};

%%%sudokuvoorbeeld
\node (A) at (3,31){};
\draw[draw=textrand,thick,fill=donker] (A) rectangle ++(\mylength,-8.5);
%\node[scale=1] at (3.5,43.5) {\hintbox{1,2,3,4}};

\begin{scope}[xshift=3.5cm,yshift=29.75cm]
\setlength{\sud}{6.0cm}

\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud); 

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=1.8] at (.125\sud,-.125\sud) {1};
\node[scale=1.8] at (.375\sud,-.125\sud) {\hintfourbox{3,4}};
\node[scale=1.8] at (.625\sud,-.125\sud) {\hintfourbox{3,4}};
\node[scale=1.8] at (.875\sud,-.125\sud) {\hintgreenfourbox{2}};

%\node[scale=1.8] at (.125\sud,-.375\sud) {\hintfourbox{2,3,4}};
%\node[scale=1.8] at (.375\sud,-.375\sud) {\hintfourbox{3,4}};
\node[scale=1.8] at (.625\sud,-.375\sud) {\hintfourbox{1,3,4}};
\node[scale=1.8] at (.875\sud,-.375\sud) {\hintfourbox{1,2}};

%\node[scale=1.8] at (.125\sud,-.625\sud) {\hintfourbox{2,3,4}};
%\node[scale=1.8] at (.375\sud,-.625\sud) {\hintfourbox{1,2,3,4}};
\node[scale=1.8] at (.625\sud,-.625\sud) {2};
\node[scale=1.8] at (.875\sud,-.625\sud) {3};

%\node[scale=1.8] at (.125\sud,-.875\sud) {\hintfourbox{2}};
\node[scale=1.8] at (.375\sud,-.875\sud) {2};
%\node[scale=1.8] at (.625\sud,-.875\sud) {\hintfourbox{1}};
\node[scale=1.8] at (.875\sud,-.875\sud) {4};


\draw[gray!50] ($(A)+(0.25\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw[gray!50] ($(A)+(0.75\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw[gray!50] ($(A)+(0,-.25\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw[gray!50] ($(A)+(0,-.75\sud)$) -- ++(\sud,0);

\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.50\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.50\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);

\node[anchor=north west,text=white, text width=18cm, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,align=left] 
	at ($(A)+(6.3,0)$)
	{
\vspace{.6cm}
		
De ``2'' kan rechtsboven ingevuld worden vanwege:\vspace{.2cm}\\
\hspace{.2cm} \cmark \hspace{.2cm} \color{white} Vak \\
\hspace{.2cm} \cmark \hspace{.2cm} \color{white} Rij   \\
\hspace{.2cm} \xmark \hspace{.35cm} \color{white} Blok \\
\hspace{.2cm} \xmark \hspace{.35cm} \color{white} Kolom \\


};
\draw [decorate,decoration={brace,amplitude=.25cm},xshift=0pt,yshift=0pt,white,very thick]
	($(A)+(10.2,-2.1)$) -- ++ (0,-1.5);

\node[anchor=north west,text=white, text width=18cm, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,align=left] 
	at ($(A)+(10.5,-2.2)$)
	{
	 ongebroken
	};

\draw [decorate,decoration={brace,amplitude=.25cm},xshift=0pt,yshift=0pt,white,very thick]
	($(A)+(10.2,-3.8)$) -- ++ (0,-1.5);

\node[anchor=north west,text=white, text width=18cm, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,align=left] 
	at ($(A)+(10.5,-3.9)$)
	{
	 gebroken
	};

\node[font=\LARGE,text=white]
                at (12.5,.28) {Voorbeeld};




\end{scope}


